# Mål

### Læringsmål, Problemformulering og Projektmål

Her har jeg definerer mine læringsmål, problemformulering og projektmål inden for mit projekt om kryptografi. Denne sektion er afgørende for at forstå formålet og omfanget af mit arbejde samt mine forventede resultater.

### Læringsmål

Mine læringsmål er den overordnede viden, færdigheder og kompetencer, jeg sigter mod at opnå gennem dette projekt. Dette inkluderer ikke kun tekniske færdigheder inden for kryptografi, men også evnen til kritisk tænkning, problemidentifikation og løsning samt effektiv kommunikation af komplekse koncepter. Ved at opstille klare læringsmål kan jeg målrettet arbejde hen imod at forbedre mine færdigheder og udvide min viden.

### Problemformulering

Problemformuleringen er kernen i mit projekt og definerer det specifikke problem, jeg ønsker at løse inden for kryptografi. Jeg vil undersøge og analysere eksisterende udfordringer og problemstillinger i forbindelse med kryptografi og identificere et fokusområde, hvor jeg kan bidrage med ny indsigt eller løsninger. En klar og præcis problemformulering er afgørende for at styre mit projekt i den rette retning og sikre, at mine aktiviteter er relevante og målrettede.

### Projektmål

Mine projektmål er de konkrete resultater eller leverancer, jeg forventer at opnå ved afslutningen af projektet. Disse mål skal være specifikke, målbare, opnåelige, relevante og tidsbestemte (SMART), så jeg tydeligt kan evaluere min succes og fremskridt undervejs. Mine projektmål vil guide min indsats og motivere mig til at arbejde målrettet mod at opnå konkrete resultater inden for projektets rammer og tidsplan.

